如果牙活午市都照賣鐵板餐 今時今日會有咩成就？

肉多到嘔
多種蔬菜重可以加多
分區價錢唔差得餐

係個明明已經配左大腸重SET死左既垃圾茄腸飯減晒分

垃圾到撲街